條河妖同光頭都吹到衡曬 要禁連登 連仔點打算？

開個新？
未雨綢繆？
開放討論

On9先會禁連登, 連登係留比人留帶風。
有一個地方比人集中mon post, 傻既先會打散佢